被個朋友威脅我

佢話要爆我ac依家撚狗咁撚我

我無講過

不是你

改名囉 還掂成日都俾人叫你改名

給他屌屎窟
請求放過你

做人老公

你而家逼我爆出嚟姐

爆左會死定點🤔🤔🤔

先下手為強

你D POST又冇乜唔見得光既野
你又唔係成人台開POST

你最多咪棄AC

咩公司咁多小朋友

Intern嚟

渣ja...

層主唔好狙擊我